（緊急）聽日popo機場大圍捕！

咁樣不如轉場去第2度啦唔好送頭！！！
去太子去青衣圍黨鐵都好過去機場呀！！！

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

7/9機場更新 求求大家

自推十連-1

自推十連-2

自推十連-3

自推十連-4

自推十連-5

自推十連-6

自推十連-7

自推十連-8

自推十連-9

入唔到東涌都係翻唔到工

推

push

上次都有

美國國會就嚟開會，非常緊急，唔好講嘢，同我簽晒佢！白宮聯署已經翻嚟啦！

1. 美國國會下星期一9月9號開會，聯署要求美國唔好俾林鄭呃，通過香港人權及民主法！十萬個都唔好停，請繼續簽，簽到五十萬一百萬！

2. 反對曾偉雄出任聯合國職位聯署！上次系統有問題唔到數，今次再簽！香港人心不死！

3. 大陸越嚟越離譜，壓迫國泰，主席都要辭職，好可能要迫國泰賣晒比國航！我哋聯署要求美國杯葛大陸航線，因為政治干預航空係恐怖主義！請幫幫手，救救國泰！

上次好彩有咁多義載

返屋企坐.....囉